同佢一齊過嘅第一個聖誕應該做咩好？

發夢

做愛做的事

食朱古力

打狗

格劍

非gay

會

含住

帶套

啪啪啪

I dont chew lo chicken

瘋狂抽插賤婦林鄭